2021新一年出左架蓮花

等緊過戶

新一年點解唔出新車

Lots Of Trouble, Usually Serious.

停產

等過戶就唔係新啦

其實都幾佩服Lotus
用Toyota偈都可以咁多問題

樓主都冇話出新車

可能我個人問題啦

二手車唔會用個出字

又貴又唔舒服 揸又辛苦

你有無揸過先
如果未揸過你同個啲無揸棍波車話棍波車辛苦既人無分別

自私車... 副駕俾FD 坐多, 定女朋友坐多?

覺得難揸嘅可以試下自皮Evora

白皮Evora 同自皮NSX有異曲同工之妙

又子非魚 焉知魚之樂？